撤回其實只會引更多人出街

本來好多人都感到好絕望，又大搜捕，又出禁制令，黑警周街打人都無事

上星期六嘅港島遊行，都唔太多人架喇

但唔知林鄭係咪收左美國佬錢呢，呢個時候撤回

嘩！咁咪即係同你講：
你地一路以黎嘅行動係做得啱，好有威脅，你地繼續做啦

係人最絕望個陣畀d甜頭人，繼續畀d希望你玩落去，究竟有無腦

我係藍絲就真係唔忍喇

五大訴求，缺一不可

唔好意思，做法卑劣，不能接受，係時候重推舊post。
當五大訴求全部落實，真誠既對話先會展開